Деструктуризація це можливість розбити складні структури, такі як масиви або об'єкти, на простіші частини. Це дозволяє зручніше отримувати окремі елементи інформації з цих структур, що робить код більш зрозумілим та легким для розуміння. Замість того, щоб маніпулювати цілим об'єктом чи масивом, можна витягти лише необхідні фрагменти даних, які знадобляться для подальшої обробки або використання. Це зробить код більш компактним, елегантним і зручним у роботі зі структурами даних.
